(有片) 武漢開始屠城，凡染武漢肺炎的人即時槍決！

封城為了封鎖消息，防止屠城資訊外傳

條片入便多次傳出槍聲 對住病人要開槍？喪屍啊而家？

唔係話斷左網咩?

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

有人會冒死揭發真相

正呀

大家唔好屌住人地支那啦

我也一定要加強中國文宣 向中國輸出革命

要幫手share出去 用盡方法傳返上大陸各種平台！大陸完全封殺呢d片 而家大陸只會播火神山醫院點樣勁 係到打飛機 一定要比佢地知道真相

Wtf

push

push ah

仲有人唔帶口罩，西鳩利

推

咁就唔計因肺炎而死

屌你呢d一早要做啦 宜家先做....

幫手推上國際啦

殺哂就冇肺炎

邊撚到槍傷 睇唔到

有先得架

無血

有冇人可以twitter做英文 ？

得聲

睇唔到片

唔知點解
睇呢D片睇得好開心

Fake news, 第4條片幾日前睇過

Push

炒車！拉
依條片早幾日出過 佢個仔暈低爆頭無左呼吸

face?

?

真係好仆街呢個fuck up政權

有冇Twitter link集中推？

可能戴係病變，變喪屍呢
You never know

真係

前兩日見過同一條片
話係警車撞死人喎

pull

幾條幾日嘅片拼埋一齊

都唔知有冇，封左城咁耐d物資又比人扣

又係你條FAKE NEW友

上面圖條友係因為佢夾硬想走出隔離區被狗打死

之前拍片講真相嗰個都係 佢都話唔到某啲極端嘅時候係要講真話（希望林鄭聽得明）

拉

條片幾日前見過, 每個版本都唔同. 最早是大紀元報左話武漢人去其他省探親, 被發現來自湖北, 所以被本地人插殺。

原來早幾日已經開槍處決患者

封城前唔屠on9
d 人走晒出去先屠有咩用

武漢大屠殺

仲停留係8964？

成面血
第二條片有好多下槍聲

段片邊年邊月嘅先？

唔係即時就係fake?
咁你覺得嗰啲係槍聲定係其他聲？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

計唔計都報假數架啦

向中國大陸輸出革命根本冇意思
一黎係中國人本來就係膽小兼懦弱縮骨嘅東亞病夫
二黎係中國人只係一班豬閪 唔駛指望佢哋會瞓醒

三黎係我嘅快樂係建築喺藍絲 黑警同中國人嘅不幸之上
佢哋瞓醒我會好悶

我係黑心 我認
我係仆街 我都認
但係中國人條命唔關我事 我都冇義務去叫醒佢哋
死幾多都冇所謂 要怪就怪自己係個冇骨氣嘅中國人

成日傳呢啲出來
唔知邊道出幾時出
懷疑都好正常嗟

有冇多d 資訊可以講下點樣fake 法？

求驗傳媒可能有講

止暴制亂

咳嗽聲就有 槍聲

d人咪講左係煙花聲

槍聲咁有pattern

但聽啲聲好明顯係槍聲
其實大陸屠城真係唔出奇

呢個時刻放煙花？

做百姓連條命都係屬於國家

推呀 消息來源非常珍貴

WHO班撚屌仲話多謝中国/讚揚中国，bin 9 佢c

條片睇唔到既 有無backup facebook都係奶其 一ban就byebye

Source?

唔信住
廢事炒車

pin this

原子彈會唔會快d啊，逐個射

中国政府在控制疫情的过程中，发生了严重的人道危机。从武汉返乡的村民被邻居举报，不满而把邻居割喉。武汉单亲父亲被强制隔离，脑瘫儿子独自在家被活活饿死。湖北人在全国范围内被围追堵截。视频中的男子因为紧急情况需要通过封锁的路口被打死。这些都是政府制造的人道灾难

樓主fake news

似假

聽多次啦

Fake news

唔得喎咁做

壞疽既作用 比 移動式人型病毒載體 既威力差梗d
喂你惹多d人先打把啦

屌你係咪on9

上一句就話唔係即時

呢一句就話呢個時刻

早排係咪有個節日叫新年

咁新年大陸班傻西咩都唔知放煙花又有幾奇

你點知fake 的

你睇過就係fake

作文:

2/100

煙花聲點樣有pattern

想走所以就要死了

屌，成日發放假消息，FC左先啦仆街

fc?

CLS

狗共邏輯

只要唔係因廢炎病死
都唔會計死亡個案

所以肯定大把自殺個案

有無試過自己放一盒盒既煙花

可能我幻想唔到有堆人瞓低咗
啲大陸人仲放煙花慶祝

fake news，第一段片唔係最近

記住樓主抄POST狗

槍死同打死咪又係殺人屠城，有咩分別

等於禽流感殺雞

再教育營可以係集中營
咁醫院可以係屠場都好合理

下一個可以係溫州（因為都有限行令）

煙花一定係靜到隔兩條街已經聽唔到

s

大紀元繁體 (FACT CHECK第一條片)
中共防疫釀悲劇:傳湖北男闖封鎖路口被打死(視頻)

(FACT CHECK第二條片)
【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

我認同你

新年嗰陣時疫情應該都嚴重
唔通隔兩條街又無人有事咩

埋單武漢會淨低幾多人

睇下車牌啦

【武昌起義】有人發表武漢臨時政府湖北獨立宣言

呢條上星期有
應該係過年時d炮仗煙花聲

揸步槍條片就尋日先開始傳

似有心人用幾條片夾埋作故事

會唔會係舊片

條條街都有人瞓低？

仆街
內心有D矛盾
射殺又好似好岩
但又好似鬼國咁

比人啡
戴口罩條氣唔順 跑唔到

Fake你阿媽個閪咩

殺喪屍姐

地下有炮仗碎

肯定死左就唔會傳染?

玩撚夠Fake news未

得喇得喇知你清楚哂大陸情況
人地唔清楚個情況都係提出下質疑姐
洗唔洗下下都要啄住人
Over咗

真相在此

明明揸步槍單野先最POWERFUL

【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

下個就係香港

保持距離

今日武漢
明日香港

咪SPIN 被人打死係一回事 樓豬故事作故仔係另一回事

應該係防止啲人走
不過就算佢地要屠城都唔出奇
這就是中國

尋日仲有網呀

D病人變喪屍?
好明顯係生化武器

推呢個

未，肯定未

呀屌你真係唔係扮架喎

我呢家咪話你知條片係假既

係你質疑我咋喎

between
大家都係急不及待等緊支爆架姐

握返個手仔先

就算知道真相，只要殺嘅唔係佢，佢哋一樣唔會反抗。

果幾隻字咁你就信？消息來源呢？仲係簡體字喎 你知唔知Twitter 都有好多海外五毛，佢哋就係要特登吹風係餓死 而唔係槍殺或者肺炎病死，咁你都信會唔會太天真？咁根據你既邏輯 武漢冇屠城？中共冇屠城？六四冇死人？我地誤會咗中共？‪

我係質疑緊大陸情況咁痴線姐
我用錯咗常人嘅角度去理解大陸
Sorry

支那人又話你造謠架喇

但向中國輸出革命 先係中共嘅死穴

呢個似燒爆仗出事喎。

偷走被殺 vs 有病被殺 都唔同既

前排save hk有人話滯留武漢 話會留係屋企不出門 不為政府添亂
黑心都要講句, 希望佢會比班人槍決

Push this

屌....呢個post入面幾條片係唔同日子post過
而家集合擺埋一齊就看圖說故事，又作一個故仔出來
呢個時勢仲喺度開啲廢post fake news 搶熱門，我屌你老母

之前班喪屍攻擊醫護所以帶槍?

CLS

sor咩ry

你收返埋個sorry啦

Fc 左先拉

理柒班中國人啦!

獨立未呀武漢人

盡做啦

利害了我的国

支持警察，嚴正執法？

好似唔係佢有病wor係佢想逃走比人槍殺
btw都係一樣cls共產黨冇野做唔出

真定假唔重要
最重要係輸出革命俾支那僅存既有識之士睇

第一條片部救護車都唔係武漢，查清楚D資料先放上嚟俾人睇喇

睇哂堆片
邊條片有你所講嘅槍聲？
拍攝者可以咁近距離影堆被槍殺嘅屍體？
你未fc就唔好做標題撚啦
一陣有人亂鳩咁用Twitter forward出去又俾人笑柒

殺哂佢咪好 咪撚再傳落黎

真定假唔重要

最重要係輸出革命俾支那僅存既有識之士睇

好似FAKE, 明明有黨, 拉番一下

又到連登仔最叻既鳩吹時間

咁樣死，唔當肺炎病死，壓低死亡數字

唔好聽樓主講。樓主 藍絲上身 開始造謠。

柒到暈

上膛，開槍
上膛，開槍

依個係咪pattern

我真係唔知係咪fake news，但係有段片揸住槍周圍行，ok手勢個段片又點解釋？ 真心想知

如果斷網既有線一定會報

流流地

屌睇清楚啦個個 淨係睇標題 人地話公共場所禁網渣

其實你又要輸出革命，
但係如果多幾單比支共辟到謠，
我地就無咗說服力，
又比埋班垃圾小粉紅spin到走。

等睇連登仔亂咁推， 搞到啲"中國真相" 嘅片公信力越嚟越低

拉post 炒車

係廣東梅縣，唔係武漢啊

都唔知d連登仔推埋d咁既news做乜撚野
都唔好撚講響大陸傳過黎既news可以有幾真
就當你係真
關你香港人撚事咩
想響香港上住連登咁去推翻共產黨呀？
拉啦屌你老母

標題寫武漢？武漢係重點先進城市，基建靚過香港

即時槍決，無須審判

以支共嘅一貫做法，唔出奇

瘟疫公司： 中國開始處決感染者

成日狼來了 wfc

呢d fb group 同藍絲既爆料網咪一9樣係 fake news
可唔可以多d fc 先send 上黎

認同
輸乜岀革命
喺香港資訊發達 但連藍屍都叫唔醒
何況喺牆內嘅人

唔好咁啦
再係咁個腦同藍絲無分別架啦

戰狼會救你地同全世界架
相信戰狼相信黨

下次fc先啦

唔敢睇但我覺得中共似做得出呢啲咁荒謬絕倫嘅事

咁啲圖本身係咩事

Push it to Twitter.

Wuhan Slaughter begins - suspected sick people executed by shot to the head.

back up

我炒車 你可以話我柒同on9 但你話我藍屍真係9屈 你起我底先

How are you so sure it is false?

what fact do you need to believe it to be true?

How are you so sure its ture?

梅縣啵.

蠢撚過隻豬

無錯，不過好多自己/家人有病既就唔同講法

加幾隻字就係咩屌

其他人想向中國輸出革命係佢哋嘅自由
只係我冇大愛到拖住班豬閪行 我亦未大愛到同情佢哋

不如話我其實幾享受中國人陷入絕望當中 正如係當我哋反抗緊嘅時候佢哋對一眾手足嘅冷嘲熱諷 呢場瘟疫係班中國人應得嘅報應

而且唔好忘記武肺最初爆發嘅時候佢哋做嘅事！
指望班貪生怕死嘅中國人 就算中共倒台中國都唔會變得民主 只會故態復萌做返個自私自利嘅國家

你可能會話上面有啲醒緊甚至醒咗嘅人出現 我哋要幫佢哋
但我嘅睇法係佢哋只係為自己嘅生活方式發聲 根本唔係真心想推翻中共
答我 呢種人你期望佢哋有咩作為？

反正中國大陸咁多人 死咁啲咪當提高下GDP囉

微博搵唔到，應該俾人鏟晒

YouTube 見到呢個武術佬,好似冇乜野

唔會。就算點鏟都會有少少文字既post。似條片係N年前、D人連口罩都唔戴。

啱啊

自己都未上哂軌道仲contact班韮菜有鬼用咩

i never claimed it was true.

看圖作文

炒車！

好似話全市降速上網
等武漢人up 唔到片同圖出街

重點！

點睇到fake？求fc

都冇咩血

fc先啦

好驚有線記者比人槍決埋

睇pin 幫拉

FC ed??

最鍾意睇fake news
推

難怪要斷網

World War Z

做咩突然咁多武漢開槍fake news post
係咪想放下fake news 狼來了
之後真係屠城都冇人信

睇幅咁既圖就可以信

唔好咁啦真係

共產黨賤唔代表當地既人都係咁賤

當地人民至細就受黨欺騙欺壓都好撚慘

Pattern方面
咁講係相似既
但呢家仲用手動Rifle ?
咩時代

第二點
兩條片黎，仲要點解釋
不如你up兩條片
第一條就燒緊野食
第二條就落雨
你就問我落緊雨點燒野食
加上你見到揸槍條片
已經唔止係手動步槍 半自動步槍，係全自動步槍
噠噠噠噠噠 十秒打三十發啦 仲何來上膛pattern

唔合理喎，感染嘅人肯定多，而且你要搵確認有病嘅人唔容易，就算要殺晒佢地，你點知邊個有病邊個冇病？點殺？唔通見人就殺？

拉
炒車

我唔會特別想一個人死
因為無知無罪

但係你話支那全滅呢？聽落舒服好多

都影唔到

物理治療

Line

唉唷唷